台灣館長623遊行呼籲

館長係我地香港人應該學習嘅對象
唔只係為人同價值觀 仲有身型同武術
試問如果我哋香港義士十個入面有七個係館長嘅身型 班賤黑警會咁囂張咩

民主得來不易 大家除咗要熱心社會事務之餘亦要不忘健身 咁先係同黑警對抗嘅本錢 以家Youtube一search有大量教學 學習唔難最緊要有恆心

推, 623

推

thanks 巴打
最緊要畀大家見到台灣都有大量反中共嘅民眾 台港齊心

有權勢嗰啲唔係咁諗呢
你一千條命都唔及人地一句

台灣623遊行直播

前晚睇佢條直播片佢好似好心灰意冷咁

之前館長屌鳩胡師父行路練腳教壞人
勁多連登仔撐胡師父

你老味變左演唱會?

連登仔on9

請大家得閒記得健身